﻿Maßstab: ohne Planungszustand: Bestand
Format: AB
1

Benennung:       Bahnhofskabelubersichtslageptan Abschnitt KHNorddreieck - Bf Papestraße
                 Nord- Süd- Verbindung Berlin Strecken: 6134; 6171 TEH601- Kabelanlagen Telekommunikationsanlagen